發現泰王直播勁高質

EMT 勁型

bulk過何桂藍

Caterine 唔係

Catherine幾Q